一齊救咬斷狗爪義士

【沙田一隅】- 714沙田人上街！
【NOW 新聞】涉嫌咬斷警員手指的男子，被控兩項蓄意傷人及一項襲警罪，下午沙田法院提堂
如果大家仲有相關相片或影片未send 嘅，麻煩盡快發送到 614stvideo@gmail.com

Push

有用既野就要push

pish

推

push

強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！

咬斷手指應該係意外

Pish